歷史總係驚人地相似 坦克人

car man

講真D阿叔伯伯婆婆姨姨覺醒起上黎真係好撚勇

老野識玩

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

推